{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산(배내골) 샤인펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加されると、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しは不可能であり、青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約できます。 バーベキューパーティーをご希望の場合は予約をして、ご利用の前に声をかけて火災に注意する必要があります。 子供や幼児がいる場合は、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者も予約や利用ができますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で自炊はできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを開催したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約をして、ご利用の前に声をかけて火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児がいる場合は何か注意が必要ですか？",
            "answer": "子供や幼児がいる場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 465
    }
}